[新手]買PS4人中捆裝定散買好

PlayStation®4《人中之龍6 生命詩篇。》主機同捆裝
港幣2,880元

PlayStation®4主機 （500GB）(極致黑) × 1
DUALSHOCK®4 無線控制器× 1
PS4®遊戲軟件《人中之龍6 生命詩篇。》(繁體中文版) × 1
單聲道耳機 × 1
交流電源線 × 1
HDMI連接線 × 1
PlayStation®Plus 12個月會籍
PlayStation®4一年延長保用服務
PlayStation®4 背景主題

散買
12月31日前
主機$2280
game $?
PlayStation®Plus 12個月會籍 $?
PlayStation®4一年延長保用服務 $?

捆裝好

捆裝係抵D, 前提係有貨
BTW出機去藍店應該有得再平場場

同埋你買隻GAME都400幾, 一年ps plus又 268, 仲未計個一年延長保用服務

thanks, 咁我打電話周圍問下先